Куда бы ты ни поехал дреды - это лучшее, что ты можешь взять с собой.

#дреды #дредастые #dreadlocks #dreads #dreadstyle #dreadhead #дредыдыбом   [id327067062|Sofi Mo]            #дреды #дредастые #dreadlocks #dreads #dreadstyle #dreadhead #дредыдыбом     #дреды #дредастые #dreadlocks #dreads #dreadstyle #dreadhead #дредыдыбом #дреды #дредастые #dreadlocks #dreads #dreadstyle #dreadhead #дредыдыбом 🦄roots and unicorns  Выпускаем в большое плавание в Тихом океане новорожденных оливковых и галапагосских черепашат.

#дреды #дредастые #dreadlocks #dreads #dreadstyle #dreadhead #дредыдыбом Админ в восторге *_____*  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle   #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle 💜 Привет, меня зовут Каспер, я волонтер Фонда "Помощь бездомным собакам" г. Санкт-Петербург.

До конца мартовсой благотворительной акции осталось всего 5 дней!!!
И у нас появились новые цвета.

Сегодня я как обычно предлагаю Вам приобрести бусины для дред. 80% с продажи этих бусин пойдут в Фонд, а оставшиеся 20% на создание новых бусин. Приобретая эти бусины, вы получаете возможность помочь нуждающимся собакам и оставить об этом приятное напоминание. 
Стартовая цена одной бусины - 150р. Вы можете пожертвовать больше, вся разница пойдет в фонд.

По всем вопросам пишите нам в лс.

Репост приветствуется!

#дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle  Когда пересмотрела Наруто  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle 🌑  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #питер@dreads_dreadlooks 

[id2180228|Александр FaØ]
Группа: [club122687180|FaØ_Dreads ]
Опыт: год, но портфолио начал собирать лишь сейчас.

Натуральные дреды в Санкт-Петербурге: плетение, подплетение, коррекции. Крайне разумные ценники. Без канекалона. #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle [id181755618|Ульяна Климаш] Юлия Юка

#дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle    какой длины ваши дреды? [id192125400|marilendots]

#дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle

Когда у тебя красивый профиль. #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle   Приятно, что наш слоган успешно продвигается 😎
[id102671464|Марина]  Сегодня мне исполнилось 22.
 
Я живу в Санкт-Петербурге, работаю дред-мастером, общаюсь с огромным количеством замечательных людей и помогаю решать их дредопроблемы. Я веду этот паблик и у меня самый лучший на свете пёсик с дредами. 
Кажется жизнь удалась, с др меня 🤓  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle 🍵🌱 Всем мир и чай 🌱🍵 #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle Весна на пороге🤗 #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle   #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle 🖤 Вам нравится наша новая аватарка? 

#дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle inst: casper_dread_dog

#дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #musubidreads  #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #musubidreads #dreadhead Думаю Вы заметили, что группа немного оживилась. Как Вам последние посты? 
Dreadlocks принимает отзывы и предложения по поводу ведения стены. Ждем Ваше мнение в комментариях. 🖖🏻 #дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #musubidreads 💙💖💙💖💙💖

#дреды #дредастые #dreadlooks #dreads #dreadstyle #musubidreads #дреды #дредастые #dreadlooks #healthydreads #dreads #dreadstyle #musubidreads #hairstyle #dreadhead #дреды #дредастые #dreadlooks #healthydreads #dreads #dreadstyle #musubidreads #hairstyle #dreadhead 🍄

#дреды #дредобусины #дред #украшения #dread #dreadbeads #dreadstyle #hairstyle #musubidreads #dreadlooks   🍹 